「請入」拒絕分化，整合意見，槍口一致對外！

利用連登力量

好似舊登既每月之星義工咁
搵個係和理非/勇武派中間搵人做義工開post
本身個ac不能有立場 只係純負責開post

第1post:
分別開你要首要爭取d乜作為大方向
係取消被捕人士罪名/撒回反送中/懲罰黑警/其他
票選優先次序 你話可以一次過爭取哂
係，係可以，
但都係想反映大家眼前比較急切d咩

第2post:
幾時係deadline?

第3post:
爭取方式&時間？

以上我都係舉個例比大家有個方向

1個提名post可以設期限
例如要2日內/去到星期五前截止
之後既reply不納入票選考慮

提名既回覆要有1000正評先可以進入投票環節

當完成提名程序 義工acct就因住每part
例如爭取時間 有人講係71 /623

再開個post就住呢2日 投票
限時係24hr 高票者
和理非/勇武派應默認呢日為行動日

咁樣既諗法 既可以吸收大家意見
又可以令行動一致

有無得諗？

要開係cc台先有人理嗎？

推

想有d建樹 而不是分化！

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票